breakout_gun-9999999,指挥官
breakout_gun-19999999,呀哈哈
breakout_gun-10000001,MDR
breakout_gun-20000001,战斗中会交替提高自身伤害及射速，每3秒替换一次
breakout_gun-10000002,G3
breakout_gun-20000002,发射榴弹对落点附近的敌人造成伤害，冷却时间6秒
breakout_gun-10000003,ACR
breakout_gun-20000003,攻击时使目标减速，持续2秒，冷却时间6秒//n普通攻击对被减速的目标造成的伤害提高
breakout_gun-10000004,wz.29
breakout_gun-20000004,提升自身射速，持续时间3秒，冷却时间6秒
breakout_gun-10000005,M1加兰德
breakout_gun-20000005,对射程内的随机目标发动一次狙击，冷却时间3秒，可跨行攻击
breakout_gun-10000006,四式
breakout_gun-20000006,攻击时可以贯穿第1个目标，对射程内的第2个目标造成一半的伤害
breakout_gun-10000007,RPD
breakout_gun-20000007,自身攻击提高，但会攻击射程内的随机目标，可跨行
breakout_gun-10000008,MG5
breakout_gun-20000008,每3次攻击后下一次攻击伤害提高
breakout_gun-10000009,MG338
breakout_gun-20000009,每次攻击时提高自身伤害，换弹时清零
breakout_gun-10000010,AK-74U
breakout_gun-20000010,在场时使同一行的所有敌人伤害小幅下降，不可叠加
breakout_gun-10000011,蝎式
breakout_gun-20000011,投掷燃烧瓶对落点附近的敌人造成伤害并将其点燃，持续时间5秒，冷却时间6秒
breakout_gun-10000012,P90
breakout_gun-20000012,战斗中持续提高自身闪避，达到最大层数后清零
breakout_gun-10000013,KSG
breakout_gun-20000013,提升自身护甲，持续时间3秒，冷却时间6秒
breakout_gun-10000014,97式霰
breakout_gun-20000014,攻击时击退目标并将其减速，持续时间1秒
breakout_gun-10000015,MK3A1
breakout_gun-20000015,同时攻击最近的3个目标，但射程降低
breakout_gun-10000016,柯尔特左轮
breakout_gun-20000016,在场时使同一行的所有友军伤害小幅提升，不可叠加
breakout_gun-10000017,阿斯特拉左轮
breakout_gun-20000017,在场时使同一行的所有友军射速小幅提升，不可叠加
breakout_gun-10000018,托卡列夫
breakout_gun-20000018,在场时使同一行的所有友军回避小幅提升，不可叠加
